香港之光擊倒台上強手 預告下場挑戰帝國強人

Marco
今晚同trump trump打加油啊

話比人地聽邊個先係香港之光

神奇小子